【大雨警報】活躍西南氣流正為廣東沿岸帶來大驟雨及狂風雷暴（2020/5/30）

大雨警報：2020年5月30日
此帖文討論期：大雨影響完結為止
【註】 發出大雨警報，表示本港大部分地區可能受持續大雨影響。 此帖文為短期性質，當取消大雨警報後會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在貼文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。
請關注氣象巴打•高登氣象台最新動態

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤參考網頁
◆ 實時天氣照片：
◆ 閃電戒備服務：
◆ 閃電雷達圖像：
◆ 香港雷達圖像：
◆ 深圳雷達圖像：
◆ 中國雷達圖像：
◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港分區氣溫／濕度/海平面氣壓

▲ 本港風向及風速／最高陣風/能見度

▲ 衛星雲圖

上午3時45分至4時45分，各區錄得雨量如下

地區 雨量
東 區 15 至 51 毫 米
南 區 2 至 46 毫 米
觀 塘 22 至 42 毫 米
西 貢 10 至 41 毫 米
灣 仔 29 至 38 毫 米
離 島 區0 至 30 毫 米
中 西 區 8 至 27 毫 米
九 龍 城 8 至 24 毫 米
黃 大 仙 9 至 13 毫 米
深 水 埗 6 至 12 毫 米
荃 灣 6 至 12 毫 米
屯 門 1 至 9 毫 米
油 尖 旺 8 毫 米
葵 青 4 至 8 毫 米
沙 田 3 至 7 毫 米
大 埔 0 至 7 毫 米
元 朗 0 至 4 毫 米

樓主你唔駛訓架
利申：俾落雨嘈醒左

咁既樣都只係黃雨？
成條雨帶keep住咁落…

咪同你一樣唔使訓就唔會黃左1個半鐘先開post

咁都無紅

原來已經黃左個半鐘。。。
我新界西岩岩先落雨

屯門次次都好撚大雨

一出門以為紅雨

今日仲衰過尋日

會唔會紅先？

呢場雨好似1997年7月1日嗰一場雨咁

Donald trump一演說時,開始雷電交加

天文台屌你咩 咁都唔紅雨

下面keep住爆緊野 覺得會紅

好似直情係香港爆

要番學

會唔會上黑

政府hang 機中

下午仲會短暫有陽光？
d雨區係咁爆
似會落足成日wo

有陽光變黃雨持續發展雨區

預報真係越嚟越廢，3個鐘前嘅預測都可以全錯

終於有次食到應黃雨區

南區落狗屎

唔好講3個鐘前咁遠⋯⋯

就咁上午8點都可以話你知日頭仲會有啲陽光

少少離題
特朗普2點半講野制裁香港
同一時間
香港開始行雷
行到呢加愈行愈勁
早幾星期瘋狂撻Q
又會咁岩今日爆西南季風

真心越嚟越痴線，係咪當我盲唔識望下出面，見你寫有陽光就信唔帶遮

同97回歸一樣

全香港都落緊狗屎

諗住瞓多陣點知八點幾畀個雷爆醒咗

落足成晚大狗屎
黃雨
好波

比美國大到

今日星期六，五天工作

8點半先知道落緊大雨收返埋個太icon

太陽

Red

原來而家落狗屎咁款叫「大驟雨」

09:00 RED

紅雨

紅乳

⛈️來了

屌紅雨都係要番工！冇意思

Lol 拖到9點即刻紅雨 明明雨勢已經夠勁 因為要返工

唔識就咪鳩噏啦
紅雨喇傻鳩

你屋企岀面=全港？
用吓個閪腦得唔得

香港唔洗睇，廣東省水浸先精彩，官方話上次死4件？其實好多地方都水浸死人

落雨都分幾個警告
行雷係咪都係整返set
轟撚醒咗
真心再轟係驚驚地
個警告級別應該係「轟呀！醒未呀？轟呀」

大陸drainage做得好差

屌幾時停啊

好似不停本土爆雨區咁 究竟下午仲會唔會短暫時間有陽光

會唔會宣布停課

紫外線指數預測仍然有9
睇黎預報果個幾堅持

至少起碼黑雨啦

放假就手鬆d, 黑雨啦

佢個design return period只係兩年，仲要唔做好保養

8點嗰陣全港都落緊好大雨啦
你係腦殘定係點？

你啲閱讀理解真係好撚有問題

係咪會落足全日

其實正常係咪再落多大少少黑雨

有無機會黑雨？

上星期嗰邊先大水浸完

日間 = 8點？

應該係係港島再落大多少少

好彩個雷叫醒我起身
幾乎遲到

已刪走下午有陽光果句

如果唔知自己會唔會柒，講野就留返啲餘地啦

未到中午已見紫色

依家先删

有咩工紅雨唔洗返？
老師？

落大d

又黃雨

你up乜春呀 唔識字？

10點半啦 停雨未呀？

下午3點前有冇機會黑雨？

黃返？

咁急做咩 後邊仲有成堆

紅咗就陣又黃返